<resources>
    <string name="app_name">MobileInformationStudy</string>
    <string name="title_activity_main">MobileInformationStudy</string>
    <string name="action_export">Export</string>
    <string name="introduction_description"><![CDATA[<h1>Mobile Information</h1><h3>Einleitung</h3>Diese mobile Applikation ist Bestandteil einer Studie für meiner Masterthesis<br><b>Messbarkeit der Informationsvermittlung durch Smartphones unter Einsatz von Bildanalyse</b> an der TH Köln.<br><br>Nachfolgend wird erläutert, was während der Studie durch diese Applikation protokolliert werden kann und wie nach erfolgter Durchführung die gesammelten Informationen an mich übermittelt werden können.Die gesammelten Informationen werden nicht mit unbeteiligten Dritten geteilt.<br><br>Vielen Dank für Ihr Interesse und Ihre Teilnahme,<br>Marc Schwede<br>Für Fragen bin ich über <a href="mailto:marc.schwede@smail.th-koeln.de">marc.schwede@smail.th-koeln.de</a> für Sie erreichbar.]]></string>
    <string name="notification_description"><![CDATA[<h1>Mitteilungen</h1>Diese mobile Applikation kann im Hintergrund <strong>Mitteilungen</strong> protokollieren. Dabei werden Informationen wie die <strong>Zeit der Mitteilung, Applikation</strong> und weitere statistische und aus Sensoren abgeleitete Informationen abgespeichert. Zudem wird zwischen erhaltenen und bearbeiteten, z.B. durch Beantworten oder Löschen, Mitteilungen unterschieden.<br>Um das Protokollieren von Mitteilungen zu erlauben, muss gleich in der Applikation eine Systemberechtigung gesetzt werden. Nach einem Neustart des Handys werden Notifications so lange automatisch protokolliert, bis die Berechtigung dazu über diese Applikation oder die Systemeinstellungen entzogen wird.<br><br><h3>Exemplarischer Export</h3>id,content<br>1,{"packageName":"com.whatsapp","postTime":,[...],"isScreenOn":false,"batteryLevel":100,"batteryStatus":"discharging","isConnected":true,"connectionType":"wifi",[...],"appName":"WhatsApp","priority":0,"nid":1,"tag":"TELEFONNUMMER@s.whatsapp.net","key":"0|com.whatsapp|1|TELEFONNUMMER@s.whatsapp.net|10162",[...],"activities":["STILL","ON_FOOT","WALKING","IN_VEHICLE","ON_BICYCLE","UNKNOWN","RUNNING"],"confidences":[36,33,32,26,4,1,1]}}]]></string>
    <string name="screenshot_description"><![CDATA[<h1>Bildschirmfotos</h1>Diese mobile Applikation kann im Hintergrund in regelmäßigen Abständen Bildschirmfotos von Ihrem Display machen.<br>Doch keine Sorge, diese Screenshots werden nach Auswertung der Metriken - <strong>Breite, Höhe, DPI, Dateigröße als PNG/JPEG, Speicherzeit und wahrscheinlicher Applikation</strong> - automatisch gelöscht. Ob gerade Bilder aufgenommen werden, sieht man zum Einen in der App am Status & den hochzählenden Bildern, zum Anderen in der Statusleiste.<br>Um die Aufnahme von Screenshots zu erlauben, muss gleich in der Applikation eine Systemberechtigung akzeptiert werden. <b>WICHTIG:</b> Nach einem Neustart des Handys muss dies wiederholt werden.<br><br><h3>Exemplarischer Export</h3>id,timestamp,filesizePNG,filesizeJPEG,recentApplication,width,height,density,elapsedPNG,elapsedJPEG<br>1,1549888716044,853102,124021,de.schwedenmut.mobileinformationstudy,1088,1920,420,120,8]]></string>
    <string name="finish">Finish</string>
    <string name="export_description"><![CDATA[<h1>Export und Übermittlung</h1>Nachdem Sie mit der Studie abschließen wollen - bitte bis zu 3 Tage protokollieren - können Sie über den Menüeintrag <i>"Export"</i> Ihre gesammelten Informationen exportieren und z.B. per E-Mail an mich versenden.<br><br>Man kann jederzeit in der App sehen, wie viele Mitteilungen bzw. Bildschirmfotos bearbeitet wurden.<br><br>Zu den bereits genannten Informationen werden noch <b>Geräteinformationen</b> exportiert. Diese beinhalten grundsätzliche Informationen zu Ihrem Handy.<br><br><h3>Exemplarischer Export</h3>id,version,locale,model,device,product,manufacturer,sdk,timezone,offset,exportTime<br>1, 21, [de_DE], Pixel 2, walleye, walleye, Google, 28, Europe/Berlin, 3600000, 1549891356259]]></string>
    <string name="picture_description"><![CDATA[<h1>Bildschirmfoto Überprüfung</h1>Sieht das dargestellte Bildschirmfoto verzerrt aus, dann bitte über den Button mit Kontakt aufnehmen<br>Bitte vorerst nicht an der Studie teilnehmen.]]></string>
</resources>
